任天堂台灣分部結業 業務由香港分部負責

負責任天堂台灣地區業務的任天堂溥天今（7）日發表公告，宣布台灣市場業務未來將改由任天堂香港負責，代理經銷商與售後服務系統維持不變，詳情將於定案後在任天堂溥天與任天堂香港網站公布。

據了解，任天堂溥天將結束在台 23 年的經營，相關業務窗口後續會轉移給任天堂香港負責，未來仍會持續在台提供任天堂商品與服務。代理經銷與售後服務部分則仍繼續由目前的代理商展碁國際負責。

以下為任天堂溥天官方網站公告原文：

顧客重要通知

2014年4月7日

關於台灣市場之相關業務，未來將改由任天堂（香港）有限公司（以下稱為「任天堂香港」）負責。我們對於代理經銷商、售後服務系統將維持不變，惟洽詢窗口等部分預定將會變更。關於各項變更，我們將於定案後公告於本公司及任天堂香港網站。

任天堂今後仍會繼續在台灣市場將任天堂娛樂服務提供給各位顧客，還請多多指教。

任天堂溥天股份有限公司 / 任天堂（香港）有限公

負責任天堂台灣地區業務的任天堂溥天今（7）日發表公告，宣布台灣市場業務未來將改由任天堂香港負責，代理經銷商與售後服務系統維持不變，詳情將於定案後在任天堂溥天與任天堂香港網站公布。

據了解，任天堂溥天將結束在台 23 年的經營，相關業務窗口後續會轉移給任天堂香港負責，未來仍會持續在台提供任天堂商品與服務。代理經銷與售後服務部分則仍繼續由目前的代理商展碁國際負責。

以下為任天堂溥天官方網站公告原文：

顧客重要通知

2014年4月7日

關於台灣市場之相關業務，未來將改由任天堂（香港）有限公司（以下稱為「任天堂香港」）負責。我們對於代理經銷商、售後服務系統將維持不變，惟洽詢窗口等部分預定將會變更。關於各項變更，我們將於定案後公告於本公司及任天堂香港網站。

任天堂今後仍會繼續在台灣市場將任天堂娛樂服務提供給各位顧客，還請多多指教。

任天堂溥天股份有限公司 / 任天堂（香港）有限公司

台灣大過香港都要執

2014年4月7日

執左好撚耐啦
佢地黎緊終於出switch行貨喇

3DS 出香港台灣行貨最奇怪
倒錢落海冇分別

係3DS咁on9玩鎖區先搞到行貨垃圾

香港近中國.....

鎖區真係好戇鳩

d漢化點